認唔認同＜求婚大作戰＞係神劇

除左男女主角選角好外
本身套野表面上以為係講愛情
實際上仲有好多其他元素

兄弟情 講果三個男仔打打鬧鬧 正正係勁fd先會打鬧
友情 講佢地五個由中學到升大學入唔同系再到畢業出黎做野佬來愈難聚但會珍惜見面機會
親情 講女主角爺爺對女主角既疼愛 好感人
師生情 講個老師點樣同佢地五個由學生變做朋友既關係
青梅祝馬既感情 男女主角由細細過就識見證住大家成長 互相了解 互有好感
愛情

真心睇一百次都唔會厭

標題
正皮

劇本的確幾深入，十集描寫到好多細位，絕對功不可末

快D重睇

其實好犀利 得果十集但內容好充實
仲要配合埋背景發生既事引起共嗚
蛙王北島康介、日本世界杯贏俄羅斯……

認同

好好睇

[img]

好多國家翻拍過 但係最正都係日版
山p中學時期男神

巴打有冇睇過其他版
好似最近中國翻拍但唔想對個故事幻滅所以唔敢睇

其實矮仔果對都唔差 而且歌又好聽
最鍾意呢首 男主一路跑首歌就一路播住

我翻睇多次日版唔好

果對好勵志 本來佢地冇一齊 但響主角想改變過去既同時 最後反而係矮仔把握機會找緊左自己幸福

首歌好正 成日跑住步聽

認同 日版一年翻睇起碼一次

依加睇番都唔會out

冇錯 直頭歷久常新

訓醒聽日再貼圖喚醒下大家記憶先

韓國都有拍 但係得山p同長澤 先有果種味道
今年係求婚大作戰第十年
咁就十年

吉田禮

首歌好好聽

其實神左好耐 搞公投係咩玩法

首配樂係令到套劇更神嘅重要原因
一播個音樂已經覺得感動

日劇得十集 好多時都唔會深入描寫 但依套真係處理得好

點解個個都話得10集 定11集冇返到過去你地唔計

首主題曲

認同
神作中既神作

暫時未睇過一套神過呢套

日本嗰個就係
大陸嗰個...不了

其實有咩地方d 校園劇係好過日本

男女選角真係完美

抄蝴蝶效應

次次睇都喊

健三係偽毒

有冇人覺得老師好慘，結婚先比人開外掛搶左條女

多田

十年又過去
點解可以時間過得咁快
呢套日版己經係最頂級 唔信翻拍可以好彩過日版

健三

兩首都好正 🤘🏻

月經差唔多每隔一排就有人講

但求婚真係好正
劇本屈 選角屈 BGM屈 伏筆位屈

無死角

十年
突然睇返有感而發

唔識日文 次次都跟住唱中間果一兩句僅有既英文

其實11但好易記錯係10集
11集 集集精彩

每年都要睇一次

認同 一公升眼淚果D都好好睇 但完全唔及呢套

正評

唔敢睇果套
唔想破壞左對個故事既美好回憶

唔會有 真心冇得比
韓國套學校2015都幾好睇但完全冇得比

兩個都超正
同埋真係拍到果種互相了解一齊成長既感覺

聽過 係咪有三集 邊度可以睇返

咁就十年了

邊個位喊得最勁
我好鍾意睇禮同爺爺果度

實際上係Mk仔 反而多田老師係真毒 但突破左自己表白 只係最後都係輸比mk仔

對不起青春已經完勝呢套垃圾韓劇

神作中既神作

我 我喜歡過禮

隻豬邊個食

最神果個位係
即使健三可以回到過去，改寫記憶
但係真正能夠改變佢同禮既感情係改變「現在」
我認為編劇係更希望人能活在當下
與其後悔，眷戀過去
倒不如宜家開始改變
唔好讓之後既自己帶有遺憾
雖然以上既野係人都知
但係我好欣賞背後帶岀既大道理
總結：神劇

其實老師做錯咩要比人搶老婆

SP 矮仔果段先正

勁好睇
啲道具組好細心好勁

又煲多次先

長存左係手機千尋app

點知知多田途中有無食
再者有第三個又同你講咩

哈你路也～～～～chance!

係 多田明明係好有勇氣咁同禮表白 又突破師生關係 點知比Mk仔搶左個老婆

因為真係百看不厭

第一集個跑步黑人同開的士果個都響之後幾集再出現

完美

睇返時會諗返十年前既自己做緊乜

呢套未睇過 有時間又睇下先

無與倫比 唔知有生之年仲有冇一套正過呢套

禮： 我曾經喜歡過健三

邊有得唔認同,野豬大改造同女王的教室都係

同埋首歌正撚到

除非多田係耶撚 如果唔係應該係佢 但唔排除禮同健三搞過都只當健三係朋友果種臭雞

照你咁講個劇情應該係同mk仔健三扑夠玩夠就搵毒撚多田埋單
用多田角度睇

巴打講既都好認同
好多野繼續停留響以前都冇意思
反而要活在當下 想做就要做 唔好比自己將來又有遺憾
特別係禮爺爺成日講果幾句
好到肉

錯左做好人 輸比Mk仔 都仲要表現得大大方方咁

果段好正 其實矮仔先係最識把握機會將自己心意表達果個

冇錯 仲有Dont knock new york好正

呢套每年Loop一次就剛好

都有機 D女人好古惑 會扮到好純情咁

呢句好經典

有時睇番都會打冷震

有冇高清下載

我都想有精靈比多次機會我

我細個睇係喺山下智久同精靈講ByeBye 嗰到喊，勁感動

後尾都娶左雨宮螢

最後多甜老師兩隻手都收埋粒鈕

係選角跟音樂出色
你睇下大陸同一套, 明明故事一樣, 出來效果差到.....

我覺得唔可以話健三開外掛先贏，佢始終喺現實搶新娘唔係返過去嗰陣，套嘢應該想帶出把握現在之類嘅嘢

呢套野神就神在，次次一有人提起，腦入面就會不自覺播個首片尾曲，同埋好有衝動想即刻睇返

主角有外掛都要靠現在有勇氣去行出一步
更何況我地

唔認同

利伸 : 長澤正美迷

多田老師咪做到囉
點知俾個mk開外掛搶老婆

非正式統計，男既會覺得仔神作，有代入感 ，女既會覺得麻麻，嫌健三拖泥帶水

利申：男，覺得係神作 套sp special講健三成套戲跑左幾多km 好好笑

禮放飛機果幕

呢套野真係集集都睇到眼濕濕

小小撚歌

噢 喇丫丫丫丫丫丫丫丫阿

首主題曲好感人

需然唔係突登想駁故 其實精靈係SET左健三番過去多一次最後個PART
送左佢番講祝賀詞之前 係好明顯開撚左外掛的...
正常人得一次機會講祝賀詞
佢有2次機會
今次終於唔講廢話直接入正題自爆我好喜歡禮。

主角係有精靈CARRY先做到奇迹的一擊。
當然導演 編劇有心引正主題提醒每位觀眾 「無論過去如何 現在才是真正關鍵」 呢個ENDING MESSAGE。

而事實都令唔小人BUY 呢個結局 令套劇所表達既野再次昇華。

其實都大陸版都唔算好差 睇得出用心拍攝 睇下都回味一下都可以
頂到頭２集之後都OK好睇

利申 只睇到第4集

大陸版有成32集

你找數先啦

開頭以為變心定點
原來背後做左咁多野
矮仔果part 其實好睇過主角

但佢最後去左第2間公司做部長

仲食埋大波妹

可惜爛尾呢

套SP係神作入面既神作！！
完滿晒成個劇情

各位把握現在

月經

巴打可以睇埋在世界中心呼喚愛

同求

我有齊11集 但up去邊度好

個SP 先係神來之筆
日劇好少Sp 做得出色

bilibili,千尋冇

想係iphone 睇

好耐之前down 左1080p 繁中字幕 一直想分享但唔識

YouTube?

較有link先睇到

邊到爛

又重煲，每一集都唔想佢完

依家睇到第二集

次次重溫都屌健三做乜撚野唔開聲，正廢柴

好認同係神劇
但見到咁多毒撚捧上天覺得有點悲哀
明明係mk開外掛戰勝毒撚

長澤

次次睇1-5集都好正 但一諗起第6集之後就SAD到想死

睇就會覺得健三好廢，黎多次都唔敢出聲/唔做野
但諗返其實自己返到過去可能都會係咁

冇乜人提妖精
其實隻妖精真係好幫佢
除咗俾機會佢返過去之外
成日有意無意提點佢
演辭個part又專登俾多次機會佢
之後又現身同禮講

健三同妖精分別都睇得眼濕濕

隻妖精其實好似個良師咁
一方面鬧鬼健三
一方面又不斷比機會佢
呢種伯樂/知遇情都好正

小小戀歌一聽就想喊

係架 我有時發夢返去中學都係咁

出外掛又有死黨支援，多田仲要用兩手鈕扣 重點根本唔係粒鈕喺邊隻手，而係阿禮決定要估，果刻真係打左多田落十八層地獄

不認同.....不能認同更多

兩首歌正到

多田知禮個心唔響佢度
搵個方法等禮走時唔會咁內疚
好偉大

絕對神劇

lm

明天再做的人是笨蛋

真係睇N次都唔厭

神劇

又重睇

睇到去畢業果到，話咁快就畢業喇

每集都覺得好快，唔想咁快完

同埋仁醫

山p真係好撚正 依家都係咁型

世界中心邊度有得睇

仁醫睇左第一集，冇咩興趣

鍾意野豬嘅巴打可以睇近排嘅ボク、運命の人です。有龜梨和也同山p,仲有wifeable嘅木村文乃
編劇同求婚果個一樣，但爛尾

最鍾意爺爺個集

仁醫啱啱睇完兩季，劇情，人設，主題曲，bgm全部冇得輸

頭先又翻睇左頭幾集 個心那住那住痛 好辛苦 唔敢睇第6集打後 會sad到仆街

係幾青春既
但就係普通愛情青春劇
唔算神

下我記得first kiss，唔計佢啊爺，健三就係啦喎
點會扑左

又好似係 響樓梯度無啦啦咀佢

睇到第六集，各自等緊大家果度

唔忍心睇落去，上左黎留言

好似無咩人會講幹雄
唔計靚仔依點, 佢係套野個角色係我最鐘意既一個
佢個存在好真實, 好似身邊某幾個朋友咁
雖然明明唔同圈子, 但都好重視同自己既關系
間唔時一兩句就比到你好多睇法
性格又夠獨立, 有咁既老友真係死而無憾

好成熟，完全唔同世界

有幹雄同鶴呢兩個咁大既反差真係好正

睇完sp

聽錄音帶果度我都喊埋

不過sp 係咪隔好耐先拍，第一眼望禮好似 俗左好多咁

劇本，選角，拍攝技巧，主題曲，配樂，全部都配合得好好，唔好話韓版大陸版，就算日本自己都未必拍得返

過左10年，早幾個月先重新睇過一次，仍然有好多幕都睇到起晒雞皮

一唔記得劇情就要重溫下

果幾年d日劇好好睇

希望唔好再好似死亡筆記再翻拍, 實出事